大家比個意見，大快活定MX

今日冇工開 ，諗住好地地去食個早餐醒醒神 ，比我發現一個難題 ：
有間要行多五分鐘嘅大快活vsMX
大家會點簡呢？
利申：非打手post

：大快活
：MX

M記啦 唔好諗咁多

自己開爐煮啦

mx 有咩早餐?

屌你老母MX個蛋白麥皮真係好撚難食，好似食濃痰咁，點解唔正正經經整麥皮

MX個炒蛋碎到以為跌過落地下